---
title: "anal veyil song lyrics"
album: "Muran"
artist: "Sajan Madhav"
lyricist: "Priyan"
director: "Rajan Madhav"
path: "/albums/muran-lyrics"
song: "Anal Veyil"
image: ../../images/albumart/muran.jpg
date: 2011-09-30
lang: tamil
youtubeLink: "https://www.youtube.com/embed/uAkJlAu_fOc"
type: "happy"
singers:
  - Naveen Madhav
---

<pre class="lyrics-native">
</pre>

<pre class="lyrics-english">
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">anal veyil adai malai
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="anal veyil adai malai"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">enge nodigalil nagaruthe
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="enge nodigalil nagaruthe"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">puthuvidha matram
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="puthuvidha matram"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">etho nigaluthe
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="etho nigaluthe"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">samanilai saduthiyil
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="samanilai saduthiyil"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">maari inimai tholaiyuthe
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="maari inimai tholaiyuthe"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">paravasam kondu 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="paravasam kondu "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">nenjam negiluthe
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="nenjam negiluthe"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">uyir varai pala murai
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="uyir varai pala murai"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">etho vanthu thiraluthe
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="etho vanthu thiraluthe"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">alai alai yah
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="alai alai yah"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">ennangal alaiyuthe
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="ennangal alaiyuthe"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">varaimurai varaiyarai
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="varaimurai varaiyarai"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">meeri ondru nigaluthe
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="meeri ondru nigaluthe"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">varuvathu kaga
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="varuvathu kaga"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">idhayam virumbuthe
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="idhayam virumbuthe"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">anal veyil adai malai
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="anal veyil adai malai"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">enge nodigalil nagaruthe
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="enge nodigalil nagaruthe"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">puthuvidha matram
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="puthuvidha matram"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">etho nigaluthe
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="etho nigaluthe"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">samanilai saduthiyil
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="samanilai saduthiyil"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">maari inimai tholaiyuthe
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="maari inimai tholaiyuthe"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">paravasam kondu 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="paravasam kondu "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">nenjam negiluthe
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="nenjam negiluthe"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">uyir varai pala murai
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="uyir varai pala murai"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">etho vanthu thiraluthe
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="etho vanthu thiraluthe"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">alai alai yah
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="alai alai yah"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">ennangal alaiyuthe
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="ennangal alaiyuthe"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">varaimurai varaiyarai
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="varaimurai varaiyarai"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">meeri ondru nigaluthe
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="meeri ondru nigaluthe"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">varuvathu kaga
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="varuvathu kaga"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">idhayam virumbuthe
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="idhayam virumbuthe"/>
</div>
</pre>
